經過好望角的時候，我們看見有兩個礁石向海裡露出來，這是我們以前沒有注意到的。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 他們走出了港口，沿著島的海岸向大海延伸了大約四英里。 宿敵們漂浮在魯埃爾·佩裡·史密斯 
 它有三層樓高，頂樓面向大海，上面掛著燈籠和錫制的反射鏡。 環海|阿瑟科爾頓 
 四點鐘的時候，我到了碼頭上，竭力向大海望去，想找點菸的痕跡，可是什麼也看不見。 沙皇的間諜威廉·勒·奎克斯 
 燈塔上那些可憐的人就不一樣了，他們在我們離海18英里的西南方向。 漫遊希斯|阿瑟·托馬斯·奎勒-庫奇爵士